★英國公布BNO持有人明年起申請5年居留新安排

英國政府在網頁公布，申請人可以由明年一月起，申請在英國先逗留30個月、再續期30個月；又或者最長一次過居留5年，期間可以工作或讀書，以及可攜同家屬一同前往英國，但不可領取社會福利及援助。在居留5年後12個月，申請人就可以申請入籍。

申請人須擁有BNO的身份，並不需要現時持有有效BNO護照。條文又要求申請人通常居住在香港、以及有至少6個月的財務支持。

唔駛曬錢續

今日一次過太多消息啦
班打手點消化得哂

一陣又有班柒頭入嚟屌香港人用BNO去英國

同時間又負皮我

又輸！
繼續笑柒你哋三百萬英國住窮鄉獨立屋仔。感受唔到香港又方便又熱鬧又好天氣嘅居住環境

至憎成街都係人逼人，條路又窄，喺香港真係唔想出街

提早攞走MPF去英國當生活費都好

im coming im british ar hi!!!!!

第一年有無4-5萬人走？

為咗仔女喺英國讀書都唔止

冇啦
最多一萬幾千, 好多香港人唔會走

每一代香港人既願望就係送仔女去外國

即走

正確
愛仔女 點都多過愛磚頭

無論大陸定香港嘅有錢人都係送仔女到英美澳加讀書，而家香港人bno窮撚都得

lm

點會窮撚都得 乜都唔計淨係學費都十幾皮個月

題外話

會唔會多左香港小朋友可以係英甲英乙落班
依家有工作簽證 踢職業易好多

私校就要，有bno可以讀公校，平好多

但係父母要留喺英國，唔可以仔女去讀書，父母返香港工作

香港好多窮撚都送到仔女去英國讀書㗎